聽日騰爆，大家睇路

adr跟跌唔跟升，已經跌到404
希望唔好搞到我隻平安

聽日撈唔撈底好

守住平安，可以避險

希望平安可以幫我地渡過呢次騰爆

大家齊心買平安咪可以頂住

資金要避險，湧晒去平安到

去左匯豐度

希望qq插到落300 蚊我掃貨

好似要V，大家睇實！

v條毛咩 玩完啦

唔望佢倒升只望佢跌1%就好

起碼4%

一陣升返2%又屌晒鬼咁款

聽日qq可以綠燈收我幫你奶屎眼啊！

升跌都會有人輸，係唔係都有人屌
賺果班就一早訓哂
所以永遠都有人係到屌緊

molamola
股災開始

又借金仔過橋 次次唔夠2日就打回原型啦

都有機，但問題係真係要搏

睇下典